不贊成為人民自救反擊藍褔建幫嘅人請看看外國記者點睇

Rich Scotford 大家應該都識，個Message好清楚，係因為黑警唔做野，多次放生黑社會，才令示威者要自救，以自身性命為民除害。
請大家用返呢啲方向做文宣

根本大家有眼睇警方點樣選擇性執法
文宣係要做不過真係唔洗驚乜野咁樣會民意逆轉

因為黑警放生打人福建幫
所以先要自衛反擊保護其他人

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

仲叫警方？！呢班黑警已經叫得做恐怖警黑集團，執法？！佢哋係已經犯緊法，執咩法

尾龍骨